<resources>
    <string name="privacy_policy_content">
        <annotation title="main">
            Proprietário e Controlador de Dados
        </annotation>

        \n\nBlueShoes

        \n\n<b>E-mail de contato do Proprietário:</b> contato@blueshoes.com.br

        \n\n<u><b>Última atualização desta versão em aplicativo:</b></u> 07 de
        março de 2019

        <annotation title="main">
            \n\nTipos de Dados coletados
        </annotation>

        \n\nEntre os tipos de Dados Pessoais que este Aplicativo coleta, por si
        mesmo ou através de terceiros, existem: Dados de uso; nome; posição
        geográfica; e-mail; senha; sobrenome; imagem; Cookie; nome de Usuário.

        \n\nDetalhes completos sobre cada tipo de Dados Pessoais coletados são
        fornecidos nas seções dedicadas desta política de privacidade ou por
        textos explicativos específicos exibidos antes da coleta de Dados.
        Os Dados Pessoais poderão ser fornecidos livremente pelo Usuário, ou,
        no caso dos Dados de Utilização, coletados automaticamente ao se
        utilizar este Aplicativo.

        \n\nA menos que especificado diferentemente todos os Dados solicitados por
        este Aplicativo são obrigatórios e a falta de fornecimento destes Dados
        poderá impossibilitar este Aplicativo de fornecer os seus Serviços.
        Nos casos em que este Aplicativo afirmar especificamente que alguns
        Dados não forem obrigatórios, os Usuários ficam livres para deixarem
        de comunicar estes Dados sem nenhuma consequência para a disponibilidade
        ou o funcionamento do Serviço.

        \n\nOs Usuários que tiverem dúvidas a respeito de quais Dados Pessoais são
        obrigatórios estão convidados a entrar em contato com o Proprietário.

        \n\nQuaisquer usos de cookies – ou de outras ferramentas de rastreamento –
        por este Aplicativo ou pelos proprietários de serviços terceiros
        utilizados por este Aplicativo serão para a finalidade de fornecer os
        Serviços solicitados pelo Usuário, além das demais finalidades descritas
        no presente documento e na Política de Cookies, se estiver disponível.

        \n\nOs Usuários ficam responsáveis por quaisquer Dados Pessoais de terceiros
        que forem obtidos, publicados ou compartilhados através deste Serviço
        (este Aplicativo) e confirmam que possuem a autorização dos terceiros
        para fornecerem os Dados para o Proprietário.

        <annotation title="main">
            \n\nModo e local de processamento dos Dados
        </annotation>

        <annotation title="sub">
            \n\nMétodo de processamento
        </annotation>

        \n\nO Proprietário tomará as medidas de segurança adequadas para impedir o
        acesso não autorizado, divulgação, alteração ou destruição não autorizada
        dos Dados.

        \n\nO processamento dos Dados é realizado utilizando computadores e /ou
        ferramentas de TI habilitadas, seguindo procedimentos organizacionais e
        meios estritamente relacionados com os fins indicados. Além do Proprietário,
        em alguns casos, os Dados podem ser acessados por certos tipos de pessoas
        encarregadas, envolvidas com a operação deste Serviço (este Aplicativo)
        (administração, vendas, marketing, administração legal do sistema) ou
        pessoas externas (como fornecedores terceirizados de serviços técnicos,
        carteiros, provedores de hospedagem, empresas de TI, agências de
        comunicação) nomeadas, quando necessário, como Processadores de Dados por
        parte do Proprietário. A lista atualizada destas partes pode ser
        solicitada ao Proprietário a qualquer momento.

        <annotation title="sub">
            \n\nBase jurídica para o processamento
        </annotation>

        \n\nO Proprietário poderá processar os Dados Pessoais relacionados ao Usuário
        se uma das hipóteses a seguir se aplicar:

        \n\n&#8226; Os Usuários tenham dado a sua anuência para uma ou mais finalidades
        específicas; Observação: De acordo com algumas legislações o
        Proprietário poderá ter a permissão para processar os Dados Pessoais
        ATÉ QUE O Usuário faça objeção a isto (“opt-out”), sem ter que se
        basear em anuência ou em quaisquer outras bases jurídicas a seguir.
        Isto contudo não se aplica sempre que o processamento de Dados
        Pessoais estiver sujeito à legislação europeia de proteção de dados;

        \n\n&#8226; o fornecimento dos Dados for necessário para o cumprimento de um
        contrato com o Usuário e/ou quaisquer obrigações pré-contratuais
        do mesmo;

        \n\n&#8226; o processamento for necessário para o cumprimento de uma obrigação
        jurídica à qual o Proprietário estiver sujeito;

        \n\n&#8226; o processamento estiver relacionado a uma tarefa que for executada
        no interesse público ou no exercício de uma autorização oficial na
        qual o Proprietário estiver investido;

        \n\n&#8226; o processamento for necessário para a finalidade de interesses
        legítimos perseguidos pelo Proprietário ou por um terceiro.

        \n\nEm qualquer caso, o Proprietário colaborará de bom grado para esclarecer
        qual a base jurídica que se aplica ao processamento, e em especial se o
        fornecimento de Dados for um requisito obrigatório por força de lei ou
        contratual, ou uma exigência necessária para celebrar um contrato.


        <annotation title="sub">
            \n\nLugar
        </annotation>

        \n\nOs dados são processados ​​nas sedes de operação dos Proprietários, e em
        quaisquer outros lugares onde as partes envolvidas com o processamento
        estiverem localizadas.

        \n\nDependendo da localização do Usuário as transferências de dados poderão
        envolver a transferência dos Dados do Usuário para outro país que não seja
        o seu. Para descobrirem mais sobre o local de processamento de tais Dados
        transferidos os Usuários poderão verificar a seção contendo os detalhes
        sobre o processamento de Dados Pessoais.

        \n\nOs Usuários também possuem o direito de serem informados sobre a base
        jurídica das transferências de Dados para países de fora da União Europeia
        ou para quaisquer organizações internacionais regidas pelo direito
        internacional público ou formadas por dois ou mais países, tal como a ONU,
        e sobre as medidas de segurança tomadas pelo Proprietário para proteger os
        seus Dados.

        \n\nSe ocorrerem quaisquer tais transferências os Usuários poderão descobrir
        mais a respeito verificando as seções pertinentes deste documento ou
        perguntando ao Proprietário utilizando as informações fornecidas na seção
        de contatos.

        <annotation title="sub">
            \n\nPeríodo de conservação
        </annotation>

        \n\nOs Dados Pessoais serão processados e armazenados pelo tempo que for
        necessário para as finalidades para as quais forem coletados.

        \n\nPortanto:

        \n\n&#8226; Os Dados Pessoais coletados para as finalidades relacionadas
        com a execução de um contrato entre o Proprietário e o Usuário serão
        conservados até que tal contrato tenha sido completamente cumprido;

        \n\n&#8226; Os Dados Pessoais coletados para as finalidades relacionadas
        com os legítimos interesses do Proprietário serão conservados pelo tempo
        que for necessário para cumprir tais finalidades. Os Usuários poderão
        obter informações específicas sobre os interesses legítimos perseguidos
        pelo Proprietário dentro das seções pertinentes deste documento ou
        entrando em contato com o Proprietário.

        \n\nO Proprietário poderá ter a permissão de conservar os Dados Pessoais por
        um prazo maior sempre que o Usuário tiver dado a sua autorização para tal
        processamento, enquanto tal autorização não tiver sido retirada. Além disso,
        o Proprietário poderá ficar obrigado a conservar os Dados Pessoais por um
        prazo maior em todas as ocasiões em que estiver obrigado a fazê-lo para o
        cumprimento de uma obrigação jurídica ou em cumprimento de um mandado de uma
        autoridade.

        \n\nAssim que o prazo de conservação vencer os Dados Pessoais serão apagados.
        Desta forma o direito de acessar, o direito de apagar, o direito de corrigir
        e o direito à portabilidade dos dados não poderão ter o seu cumprimento
        exigido após o vencimento do prazo de conservação.


        <annotation title="main">
            \n\nAs finalidades do processamento
        </annotation>

        \n\nOs Dados relativos ao Usuário são coletados para permitir que o
        Proprietário forneça os seus Serviços, bem como para os seguintes
        propósitos: Visualizar conteúdo de plataformas externas, Comentário de
        conteúdo, Interações baseadas na localização, Processamento de pagamentos,
        Hospedagem e infraestrutura de backend e Registro e autenticação.

        \n\nOs Usuários poderão obter informações adicionais detalhadas sobre tais
        finalidades do processamento e sobre os Dados Pessoais específicos utilizados
        para cada finalidade nas seções respectivas deste documento.


        <annotation title="main">
            \n\nInformações detalhadas sobre o processamento de Dados Pessoais
        </annotation>

        \n\nOs Dados Pessoais são recolhidos para os seguintes fins e utilizando
        os seguintes serviços:

        <annotation title="sub">
            \n\nComentário de conteúdo
        </annotation>

        \n\nOs serviços de comentário de conteúdo permitem Usuários a criar e publicar
        comentários sobre o conteúdo deste serviço (este Aplicativo).

        \n\nDependendo das configurações escolhidas pelo Proprietário, os Usuários
        podem também deixar comentários anônimos. Se houver um endereço de e-mail
        entre os Dados Pessoais fornecidos pelo Usuário, poderá ser usado para
        enviar notificações de comentários sobre o mesmo conteúdo. Os Usuários
        são responsáveis pelo conteúdo de seus comentários.

        \n\nSe um serviço de comentário de conteúdo prestado por terceiros esteja
        instalado, este ainda poderá coletar dados de tráfego da web para as
        páginas onde o serviço de comentário esteja instalado, mesmo quando os
        usuários não usam o serviço de conteúdo de comentário.

        <annotation title="sub_sub">
            \n\nSistema de Comentário gerido diretamente (este Aplicativo)
        </annotation>

        \n\nEste Aplicativo tem seu próprio sistema de comentários de conteúdo
        interno.

        \n\nDados Pessoais coletados: nome.

        <annotation title="sub">
            \n\nHospedagem e infraestrutura de backend
        </annotation>

        \n\nEstes tipos de serviços têm a finalidade de hospedagem de Dados e
        arquivos que permitem que este Aplicativo seja executado e distribuído,
        bem com para fornecer infraestrutura para executar recursos ou partes
        deste serviço (este Aplicativo).

        \n\nAlguns desses serviços funcionam através de servidores distribuídos
        geograficamente, o que torna difícil determinar a localização real onde
        os Dados Pessoais estão armazenados.

        <annotation title="sub_sub">
            \n\nHeroku (Salesforce.com, inc.)
        </annotation>

        \n\nHeroku é um serviço de hospedagem fornecido pela Salesforce.com, inc.

        \n\nDados Pessoais coletados: vários tipos de Dados como especificados na
        política de privacidade do serviço.

        \n\nLugar de processamento: EUA –
        <annotation link="https://www.salesforce.com/company/privacy/full_privacy.jsp">
            Política de Privacidade.
        </annotation>

        <annotation title="sub">
            \n\nInterações baseadas na localização
        </annotation>

        <annotation title="sub_sub">
            \n\nLocalização geográfica discontínua (este Aplicativo)
        </annotation>

        \n\nEste Aplicativo pode coletar, usar e compartilhar a localização de dados
        do Usuário a fim de fornecer serviços baseados em localização.

        \n\nA maioria dos navegadores e dispositivos fornecem ferramentas para optar
        o não uso este recurso de padrão. Se a autorização explícita foi
        fornecida, os dados de localização do Usuário podem serem rastreado por
        este Aplicativo.

        \n\nA localização geográfica do Usuário è determinada de uma maneira que
        não è contínua, quando de pedido especifico do usuário ou quando o
        Usuário não fornece sua localização atual no campo apropriado e permite
        que a aplicação a detectar a posição automaticamente.

        \n\nDados Pessoais coletados: posição geográfica.

        <annotation title="sub">
            \n\nProcessamento de pagamentos
        </annotation>

        \n\nServiços de processamento de pagamento permitem a este Aplicativo
        processar pagamentos por cartão de crédito, transferência bancária ou
        por outros meios. Para garantir maior segurança, este Aplicativo fornece
        somente as informações necessárias para executar a transação com os
        intermediários financeiros que operam a transação.

        \n\nAlguns desses servicos podem tambem habilitar o envio de mensagens com
        tempo programado ao Usuário de este Aplicativo tais como faturas
        baseadas em email e outras notificações.

        <annotation title="sub_sub">
            \n\nStripe (Stripe Inc)
        </annotation>

        \n\nStripe é um serviço de pagamento fornecido pelo Stripe Inc.

        \n\nDados Pessoais coletados: vários tipos de Dados como especificados na
        política de privacidade do serviço.

        \n\nLugar de processamento: EUA –
        <annotation link="https://stripe.com/us/privacy">
            Política de Privacidade.
        </annotation>
        Participante do Privacy Shield.

        <annotation title="sub">
            \n\nRegistro e autenticação
        </annotation>

        \n\nAo se registrar ou autenticar, os Usuários permitem a este serviço
        (este Aplicativo) identificá-los e dar-lhes o acesso a serviços
        dedicados. Dependendo do que estiver descrito abaixo, os serviços de
        registro e autenticação podem ser fornecidos por terceiros. Neste
        caso, este Aplicativo poderá acessar alguns Dados armazenados por
        estes serviços de terceiros para fins de registro ou identificação.

        <annotation title="sub_sub">
            \n\nRegistro direto (este Aplicativo)
        </annotation>

        \n\nO Usuário se registra ao preencher o formulário de inscrição e
        fornecer os Dados Pessoais diretamente para este Aplicativo.

        \n\nDados Pessoais coletados: nome de Usuário; senha.

        <annotation title="sub">
            \n\nVisualizar conteúdo de plataformas externas
        </annotation>

        \n\nEstes tipos de serviços permitem que você visualize e interaja com
        o conteúdo hospedado em plataformas externas diretamente a partir
        das páginas deste serviço (este Aplicativo) e interaja com estes.

        \n\nEste tipo de serviço poderá ainda coletar dados de tráfego da web
        para as páginas onde o serviço estiver instalado, mesmo quando os
        usuários não os estiverem utilizando.


        <annotation title="main">
            \n\nInformações adicionais sobre os Dados Pessoais
        </annotation>

        <annotation title="sub">
            \n\nNotificações push
        </annotation>

        \n\nEste Aplicativo pode enviar notificações push para o Usuário.

        <annotation title="sub">
            \n\nVenda de produtos e serviços online
        </annotation>

        \n\nOs dados pessoais recolhidos são usados para fornecer ao Usuário
        serviços ou para vender produtos, incluindo o pagamento e possível
        entrega.

        \n\nOs Dados Pessoais recolhidos para completar o pagamento podem estar
        relacionados com o cartão de crédito, a conta bancária utilizada
        para a transferência, ou quaisquer outros meios de pagamento
        previstos. O tipo de Dados coletados dependem do sistema de pagamento
        utilizado.

        <annotation title="sub">
            \n\nO Serviço não é direcionado para crianças menores de 13 anos.
        </annotation>

        \n\nOs usuários declaram que são maiores de idade de acordo com a legislação
        aplicável. Os menores podem usar este Aplicativo apenas com a assistência
        de um dos pais ou responsável. Sob nenhuma circunstância as pessoas com
        menos de 13 anos podem utilizar este Aplicativo.


        <annotation title="main">
            \n\nOs direitos dos Usuários
        </annotation>

        \n\nOs Usuários poderão exercer determinados direitos a respeito dos seus
        Dados processados pelo Proprietário.

        \n\nEm especial, os Usuários possuem os direitos a fazer o seguinte:

        \n\n&#8226; <b>Retirar a sua anuência a qualquer momento.</b> Os Usuários
        possuem o direito de retirar a sua anuência nos casos em que tenham
        dado a sua anuência anteriormente para o processamento dos seus Dados
        Pessoais;

        \n\n&#8226; <b>Objetar o processamento dos seus Dados.</b> Os Usuários
        possuem o direito de objetar o processamento dos seus Dados se o
        processamento for executado sobre outra base jurídica que não a
        anuência. São fornecidos detalhes adicionais na seção específica
        abaixo;

        \n\n&#8226; <b>Acessar os seus Dados.</b> Os Usuários possuem o direito
        de saber se os seus Dados estão sendo processados pelo Proprietário,
        obter revelações sobre determinados aspectos do processamento e
        conseguir uma cópia dos Dados que estiverem sendo processados;

        \n\n&#8226; <b>Verificar e pedir retificação.</b> Os Usuários possuem o
        direito de verificar a exatidão dos seus Dados e de pedir que os
        mesmos sejam atualizados ou corrigidos;

        \n\n&#8226; <b>Restringir o processamento dos seus Dados.</b> Os Usuários
        possuem o direito de, sob determinadas circunstâncias, restringir o
        processamento dos seus Dados para qualquer outra finalidade que não
        seja o armazenamento dos mesmos;

        \n\n&#8226; <b>Ter os seus Dados Pessoais apagados ou retirados de outra
        maneira.</b> Os Usuários possuem o direito de, sob determinadas
        circunstâncias, obter a eliminação dos seus Dados do Proprietário;

        \n\n&#8226; <b>Receber os seus Dados e ter os mesmos transferidos para
        outro controlador.</b> Os Usuários possuem o direito de receber os
        seus Dados em um formato estruturado, utilizado comumente e apto a
        ser lido por máquinas e, se for viável tecnicamente, fazer com que
        os mesmos sejam transmitidos para outro controlador sem nenhum
        empecilho. Esta determinação se aplica condicionada a que os Dados
        sejam processados por meios automatizados e que o processamento
        esteja baseado na anuência do Usuário, em um contrato do qual o
        Usuário seja uma das partes ou por obrigações pré-contratuais do
        mesmo;

        \n\n&#8226; <b>Registrar uma reclamação.</b> Os Usuários possuem o
        direito de apresentar reclamação perante a sua autoridade de proteção
        de dados competente.

        <annotation title="sub">
            \n\nDetalhes sobre o direito de objetar ao processamento
        </annotation>

        \n\nNos casos em que os Dados Pessoais forem processados por um interesse
        público, no exercício de uma autorização oficial na qual o Proprietário
        estiver investido ou para finalidades dos interesses legítimos
        perseguidos pelo Proprietário, os Usuários poderão objetar tal
        processamento através do fornecimento de um motivo relacionado com a
        sua situação em especial para justificar a objeção.

        \n\nOs Usuários devem saber, entretanto, que caso os seus Dados Pessoais
        sejam processados para finalidades de marketing direto eles podem
        objetar tal processamento a qualquer momento sem fornecer nenhuma
        justificativa. Os Usuários podem consultar as seções respectivas deste
        documento.

        <annotation title="sub">
            \n\nComo exercer estes direitos
        </annotation>

        \n\nQuaisquer pedidos para exercer os direitos dos Usuários podem ser
        direcionados ao Proprietário através dos dados para contato fornecidos
        neste documento. Estes pedidos podem ser exercidos sem nenhum custo e
        serão atendidos pelo Proprietário com a maior brevidade possível e em
        todos os casos em prazo inferior a um mês.


        <annotation title="main">
            \n\nInformações adicionais sobre a coleta e processamento de Dados
        </annotation>

        <annotation title="sub">
            \n\nAção jurídica
        </annotation>

        \n\nOs Dados Pessoais dos Usuários podem ser utilizados para fins jurídicos
        pelo Proprietário em juízo ou nas etapas conducentes à possível ação
        jurídica decorrente de uso indevido deste Serviço (este Aplicativo) ou
        dos Serviços relacionados.

        \n\nO Usuário declara estar ciente de que o Proprietário poderá ser obrigado
        a revelar os Dados Pessoais mediante solicitação das autoridades
        governamentais.

        <annotation title="sub">
            \n\nInformações adicionais sobre os Dados Pessoais do Usuário
        </annotation>

        \n\nAlém das informações contidas nesta política de privacidade, este
        Aplicativo poderá fornecer ao Usuário informações adicionais e
        contextuais sobre os serviços específicos ou a coleta e processamento
        de Dados Pessoais mediante solicitação.

        <annotation title="sub">
            \n\nLogs do sistema e manutenção
        </annotation>

        \n\nPara fins de operação e manutenção, este Aplicativo e quaisquer
        serviços de terceiros poderão coletar arquivos que gravam a interação
        com este Aplicativo (logs do sistema) ou usar outros Dados Pessoais
        (tais como endereço IP) para esta finalidade.

        <annotation title="sub">
            \n\nAs informações não contidas nesta política
        </annotation>

        \n\nMais detalhes sobre a coleta ou processamento de Dados Pessoais podem
        ser solicitados ao Proprietário, a qualquer momento. Favor ver as
        informações de contato no início deste documento.

        <annotation title="sub">
            \n\nComo são tratados os pedidos de “Não me Rastreie”
        </annotation>

        \n\nEste Aplicativo não suporta pedidos de “Não Me Rastreie”.

        \n\nPara determinar se qualquer um dos serviços de terceiros que utiliza
        honram solicitações de “Não Me Rastreie”, por favor leia as políticas
        de privacidade.

        <annotation title="sub">
            \n\nMudanças nesta política de privacidade
        </annotation>

        \n\nO Proprietário se reserva o direito de fazer alterações nesta política
        de privacidade a qualquer momento, mediante comunicação aos seus Usuários
        nesta página e possivelmente dentro deste Serviço este Aplicativo e/ou
        – na medida em que for viável tecnicamente e juridicamente – enviando
        um aviso para os Usuários através de quaisquer informações de contato
        disponíveis para o Proprietário. É altamente recomendável que esta
        página seja consultada várias vezes em relação à última modificação
        descrita na parte inferior.

        \n\nCaso as mudanças afetem as atividades de processamento realizadas com
        base na anuência do Usuário, o Proprietário coletará nova anuência do
        Usuário, onde for exigida.


        <annotation title="main">
            \n\nDefinições e referências jurídicas
        </annotation>

        <annotation title="sub">
            \n\nDados Pessoais (ou Dados)
        </annotation>

        \n\nQuaisquer informações que diretamente, indiretamente ou em relação com
        outras informações – incluindo um número de identificação pessoal –
        permitam a identificação ou identificabilidade de uma pessoa física.

        <annotation title="sub">
            \n\nDados de Uso
        </annotation>

        \n\nAs informações coletadas automaticamente através deste este Aplicativo
        (ou serviços de terceiros contratados neste Serviço (este Aplicativo)),
        que podem incluir: os endereços IP ou nomes de domínio dos computadores
        utilizados pelos Usuários que utilizam este Aplicativo, os endereços
        URI (Identificador Uniforme de Recurso), a data e hora do pedido, o
        método utilizado para submeter o pedido ao servidor, o tamanho do
        arquivo recebido em resposta, o código numérico que indica o status do
        servidor de resposta (resultado positivo, erro , etc.), o país de
        origem, as características do navegador e do sistema operacional
        utilizado pelo Usuário, os vários detalhes de tempo por visita (por
        exemplo, o tempo gasto em cada página dentro do aplicativo) e os
        detalhes sobre o caminho seguido dentro da aplicação, com especial
        referência à sequência de páginas visitadas e outros parâmetros sobre
        o sistema operacional do dispositivo e/ou ambiente de TI do Usuário.

        <annotation title="sub">
            \n\nUsuário
        </annotation>

        \n\nA pessoa que usa este Aplicativo que, a menos que especificado
        diferentemente, coincida com o Titular dos Dados.

        <annotation title="sub">
            \n\nTitular dos Dados
        </annotation>

        \n\nA pessoa física a quem os Dados Pessoais se referem.

        <annotation title="sub">
            \n\nProcessador de Dados (ou supervisor de Dados)
        </annotation>

        \n\nA pessoa física ou jurídica, administração pública, agência ou outro
        órgão que processe os Dados Pessoais em nome do Controlador conforme
        descrito nesta política de privacidade.

        <annotation title="sub">
            \n\nControlador de Dados (ou Proprietário)
        </annotation>

        \n\nA pessoa física ou jurídica, administração pública, agência ou outro
        órgão que, isoladamente ou em conjunto com outros determinar as
        finalidades e os meios de processamento dos Dados Pessoais, incluindo
        medidas de segurança relativas ao funcionamento e ao uso deste Serviço
        (este Aplicativo). O Controlador de Dados, a menos que seja especificado
        de outra forma, é o Proprietário deste Serviço (este Aplicativo).

        <annotation title="sub">
            \n\nEste Aplicativo
        </annotation>

        \n\nO meio pelo qual os Dados Pessoais do Usuário são coletados e processados.

        <annotation title="sub">
            \n\nServiço
        </annotation>

        \n\nO serviço fornecido por este Aplicativo conforme descrito nos termos
        relativos (se disponíveis) e neste site/aplicativo.

        <annotation title="sub">
            \n\nUnião Europeia (ou UE)
        </annotation>

        \n\nA menos que especificado diferentemente, todas as referências feitas
        neste documento à União Europeia incluem todos os atuais estados membros
        da União Europeia e do Espaço Econômico Europeu.

        <annotation title="sub">
            \n\nCookie
        </annotation>

        \n\nPequenas unidades de dados armazenados no dispositivo do Usuário.

        <annotation title="sub">
            \n\nInformação jurídica
        </annotation>

        \n\nEsta declaração de privacidade foi preparada com base em determinações
        demúltiplas legislações, inclusive os Arts. 13/14 do Regulamento (EU)
        2016/679 (GDPR - Regulamento Geral de Proteção de Dados).

        \n\nEsta política de privacidade se refere somente a este Aplicativo, se
        não afirmado diferentemente neste documento.
    </string>
</resources>
